1)Na teraz:
Funkcje:
+do tworzenia rejsów i do dałączania się do nich <---zrobione
+do wyznaczania odległości do najbliższego kąta <---zrobione
+do wyznaczania prędkości <---zrobione
-do do wyznaczania kąta, z którym możemy wejść w zakręt (nie potrzebne jeżeli zrobimy poniższą funkcję)
-do wyznaczania prędkości z jaką możemy wejść w zakręt

2)bot, który będzie rozpędzał się do maksymalnej dopuszczalnej prędkości przed każdym zakrętem

3) na przyszłość
Funkcje:
-do wyznaczania drogi wyhamowywania do danej prędkości
-do wyznaczania punktu, w którym trzeba zacząć hamować w zależności od prędkości aktualnej i tej dozwolonej na następnym zakręcie

4) bot optymalnie wchodzący w każdy zakręt i posiadający max v na całej trasie

5)zmiana torów
-algorytm do wyznaczania długości trasy w zależności od toru
-algorytm wyliczający optymalną drogę (najszybszą i najkrótszą)

6) bot idealny, który przejeżdża tor w najszybszym możliwym czasie

7) Plany i marzenia
-odkrycie reakcji pojazdu na uderzenie w cudzy samochód
-algorytm do wyznaczania pozycji i prędkości cudzych pojazdów
-optymalizowanie czasu przejazdu w zależności od położenia iszybkości innych graczy

8)bot końcowy

9)podróż do Helsinek